唉dllm垃圾箭

成隊都7下7下咁
無手感就咪再射三分啦